有冇諗過點解支那會隱暪武漢疫情？

依家所有武漢資訊都係比支共操控
聲稱有59人中招隔離
做樣封個野味市場
網上五毛扮屋企人話失聯話有人死
全部都係支共一手操控
冇其他人證明到，冇化驗結果，冇外國認證

到香港
所有所謂防疫工作係建基於支那操控嘅資訊，結果隔離咁多個人仲未有野搵到

假疫情對支共同港共都有利
支共:
威脅美國同其他國家自己有生化武器輸出
扮弱者疫情大國唔會比人打，兼有援助
清除異己，反對就會被病死
加強對香港控制而不被世界非議

港共:
利用市民怕沙士來恐嚇市民
減少示威活動
利用防疫政策去對付示威者
加速效應: 想造成攬炒令港豬藍絲因短期內見到攬炒可能性而反擊手足 (阻人發達尤如殺人父母)

根據資料已經疑似有手足被武漢同被發病，之後被隔離

唔係叫大家唔好防備，但帶口罩之餘更加要小心自身安全
唔好見到防護衣人捉人去隔離就以為一定係啱
你唔阻止，下個就捉你
依家軍政府個朵臭到一出街就比街坊屌，先要出下策去用白衣人捉人

推

記住中國肺炎單野公就佢贏字就看地輸
係正定假都好麻煩
要兩手準備

推

好驚有人消失

支那最興家醜不外傳

其實佢地個邏輯好撚on9，唔知係咩係恐怖過明知係sars，因為之前應付過

同樣唔知源頭係恐怖過明知嗰個市場出事

但係佢地係當喜訊咁報，好嘢唔係sars,好嘢唔係個市場出事(但而家又封咗當冇事)，其實咁樣仲驚

香港嗰part完全同意

Push

廢老都話政府話冇事，死得

明明全家都經歷過SARS
點解佢地仲可以咁老定唔防備
我就老早開始戴罩

你up乜？

煲大可能係鼠疫先

看 > 我 *

真肺炎=人口清新
假肺炎=集中營 + 嚇到冇人再五大訴求

清洗*

基本上同意（當然，唔好當鬼佬咁蠢會信）

但不同意一點：被隔離/被消失。

隔離嗰陣，病人係可以自由用電話同外界通訊。可以報平安。

除非真係狼到話佢急劇惡化病死，但咁會做成超級恐慌「隻病咁勁㗎⋯⋯」